{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2164&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 리치다이아몬드"
    },
    "text": "リッチダイヤモンドホテルは、ソウルの中心に位置するビジネス専門ホテルです。 ホテルは快適で清潔な客室と様々な付帯施設を提供しています。 お客様の成功のために、リラックスできるリラックスを提供し、24 時間お客様をお迎えしています。 ホテルは様々な付帯施設と良いサービスのために努力し、お客様の関心と声援をお願いします。 スカイラウンジからは素敵な北漢山が眺められます。 涼しい風と暖かい日差しが皆さんを迎えるでしょう。 恋人と一緒に北漢山を眺めながら素敵なブランコでデートを楽しむことができます。 スカイラウンジの利用時間は0:00~2:00までです。 客室は特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、ロイヤルスイートAとファミリースイートA、Bは3名基準です。 追加人数は別途料金がかかります。 未成年者の異性男女同室での宿泊は違法ではなく、家族の場合は法的事実を証明できる証明書または両親の直接電話同意が必要です。 施設物利用規則には家具、家電およびすべての施設物を破損または搬出する場合、法的な責任と処罰があることがありますのでご注意ください。 ろうそくの使用や染色、物投げなどの破損や損壊の際には弁償措置となります。 身分証明書は未成年者の異性の混宿防止のために要求されることがありますので、ご協力お願いします。 当ホテルは江北で唯一クリーンゾーン(ソウル市認証)を保有しています。 安全なMEDIAQUA製品を使用し、月に1回全体消毒を行い、毎日全客室を殺菌、消毒しています。 これにより江北、道峰、蘆原、城北で初めてソウル市のCLEAN ZONEに選ばれました。 客室の内部施設としては便宜施設とサービスが備わっています。 スマートテレビを利用してネットフリックス、ディズニー、ワッチャを視聴でき、ホームマットリキッドを使って蚊を退治することができます。 天然ラテックスベッドと羽毛寝具、静音冷蔵庫、Wi-Fiなどが備えられています。 プレミアム客室以上では貴重品を安全に保管できる保安金庫や超高速ワイヤレス充電器、一体型ウォシュレット、",
    "QA": [
        {
            "question": "リッチダイヤモンドホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "リッチダイヤモンドホテルはソウルの中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リッチダイヤモンドホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "リッチダイヤモンドホテルは快適で清潔な客室と様々な付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "リッチダイヤモンドホテルのスカイラウンジからは何が見えますか？",
            "answer": "リッチダイヤモンドホテルのスカイラウンジからは素敵な北漢山が見えます。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スカイラウンジの利用時間は0時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？",
            "answer": "客室は特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、ロイヤルスイートAとファミリースイートA、Bは3名基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の異性男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の異性男女同室での宿泊は違法ではなく、家族の場合は法的事実を証明できる証明書または両親の直接電話同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "施設物利用規則には何がありますか？",
            "answer": "施設物利用規則には家具、家電およびすべての施設物を破損または搬出する場合、法的な責任と処罰があることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書はなぜ要求されることがありますか？",
            "answer": "身分証明書は未成年者の異性の混宿防止のために要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "リッチダイヤモンドホテルはどのように衛生管理を行っていますか？",
            "answer": "リッチダイヤモンドホテルは江北で唯一クリーンゾーン(ソウル市認証)を保有しています。安全なMEDIAQUA製品を使用し、月に1回全体消毒を行い、毎日全客室を殺菌、消毒しています。"
        },
        {
            "question": "リッチダイヤモンドホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "リッチダイヤモンドホテルの客室には天然ラテックスベッドと羽毛寝具、静音冷蔵庫、Wi-Fiなどの設備が備わっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 648,
        "QA": 542
    }
}